九宮飛星風水，擺設有冇用？

謝

歷朝歷代有邊個皇帝唔擺風水陣？

但好多朝代都仆街